%% start of file 'cv_ru.tex'.
%% Copyright 2009-2018 Silchev Andrey (a.silchev@gmail.com)

\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}

\moderncvstyle{casual}
\moderncvcolor{blue}

% character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[scale=0.75]{geometry}
\usepackage[T2A]{fontenc} 
% \usepackage{hyperref}
\renewcommand{\rmdefault}{cmr} %шрифт с засечками
%\renewcommand{\sfdefault}{cmss}  %шрифт без засечек

% personal data (the given example is exhaustive; just give what you want)
\name{Андрей}{Сильчев}
\title{Lead java developer cv}
\phone[mobile]{+7(903)558-64-24} 
\address{г. Москва}
\email{a.silchev@gmail.com}
\social[twitter]{asilchev}
\social[github]{asilchev}
\extrainfo{skype: a\_silchev}
% \photo[64pt]{cv_picture} % also optional, and the optional argument is the height the picture must be resized to

% bibliography with mutiple entries
%\usepackage{multibib}
%\newcites{book,misc}{{Books},{Others}}


%----------------------------------------------------------------------------------
%            content
%----------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\maketitle

\section{Образование}

\cventry{2005--2008}{Разработчик программного обеспечения}{Московский государственный университет им. М.В. Ломоносова, ВМиК}{}{}{}
\cventry{1999--2004}{Математик}{Якутский государственный университет}{}{}{}

\section{Повышение квалификации}
\cvitem{2008}{EMC Documentum System Architect, Documentum services, сертификат}
\cvitem{2008}{EMC Documentum Manager, Documentum services, сертификат}
\cvitem{2006}{Documentum 5 system engeneer, Documentum services, сертификат}
\cvitem{2005}{Java programming fundamentals, Академия ЛАНИТ, сертификат}

\section{Профессиональный опыт}

%Sberbank
\cventry{2016--н.в.}{Главный инженер-программист Java}{АО СберТех}{}{}{Проекты:\newline{}%
\begin{itemize}%
	\item Разработка компонентов единой фронтальной системы (ЕФС);
    \begin{itemize}
        \item Создание новых и доработка существующих платформенных компонентов и сервисов - авторизация и аутентификация для удаленных каналов обслуживания (web, mobile app, терминалы, банкоматы)
	\end{itemize}
	\begin{itemize}
		\item Тестирование, отладка, создание дистрибутива (pipeline);
	\end{itemize}
\end{itemize}
}

%CTI
\cventry{2012--2016}{Старший инженер-программист Java}{ООО CTI}{}{}{Проекты:\newline{}%
\begin{itemize}%
\item Разработка высоконагруженной системы IPTV:
\begin{itemize}
\item Разработка компонентов системы, нагрузочное тестирование;
\end{itemize}
\itemРазработка и внедрение Портала доступа к государственным услугам правительства Москвы на телевизорах Samsung, Philips, LG  с технологией Smart TV
\item Интеграция внутренней ИС с CISCO PAM:
\begin{itemize}
\itemРазработка архитектуры и компонентов системы;
\end{itemize}
\item МТС. Виртуальная АТС:
\begin{itemize}
\itemРазработка компонентов подсистемы взаимодействия с биллингом и BroadWorks (\url{http://vpbx.mts.ru})
\end{itemize}
\end{itemize}}

%Terralink
\cventry{2010--2012}{Разработчик Captiva, Documentum}{ЗАО ТерраЛинк}{}{}{Проекты: \newline{}%
\begin{itemize}%
\item Автоматизация обработки платежей в ЗАО ЮниКредит Банк:
\begin{itemize}
\item Разработка процесса сканирования и распознавания платежных документов в Captiva; 
\item Разработка внутренних сервисов в Documentum Method Server; 
\item Разработка пользовательского интерфейса в Documentum (Forms Builder);
\end{itemize}
\end{itemize}}

%BDO
\cventry{2005--2010}{Разработчик Documentum}{BDO Unicon consulting}{}{}{Проекты: \newline{}%
\begin{itemize}%
\item Разработка и внедрение систем электронного документооборота на платформе EMC Documentum:
\begin{itemize}
\item ОАО Юнимилк, Автоматизция обработки входящей корреспонденции. Разработка карточек документов (WDK, Documentum 5.3) 
\item ОАО Сургутнефтегаз, Автоматизация обработки доверенностей. Разработка карточек документов (WDK, Documentum 5.3). 
\item Министерство инвестиционной политики нижегородской области, автоматизация обработки заявок на использование земель. Разработка карточек документов (WDK, Documentum 5.3) поиск документов, разработка отчетов. Процесс обработки и согласования заявок (Workflow Manager). 
\item Внутренний проект BDO Unicon consulting. Договоры, доверенности, командировки, входящая/исходящая корреспонденция, поручения, служебные записки. Разработка карточек документов, создание объектной модели. Интеграция с ERP-системой SAP с использованием web-сервисов. (Documentum 5.3,DFC,WDK) Реализация бизнес-процессов (Workflow Manager, Documentum Method Server)
\end{itemize}
 \end{itemize}}

%BDO
\cventry{2004--2005}{Системный аналитик}{BDO Unicon consulting}{}{}{Разработка, поддержка и сопровождение ERP-системы MS-Axapta}

%ЦНИГРИ
\cventry{2002--2004}{Программист Delphi}{ЯНИГП ЦНИГРИ подразделение АК «Алроса»}{}{}{Проекты: \newline{}%
\begin{itemize}%
\item Разработка программного обеспечения, ориентированного на прогнозирование местоположения полезных ископаемых;
\item Реализация численных методов для прогнозирования;
 \end{itemize}}

\pagebreak{}

% Проекты
\section{Проекты}
\cvitem{2018}{Ingrad. Система анализа и преобразования данных (SWT)}
\cvitem{2015}{Metrium Group. Система обработки информации о сделках (госреестр) (Spring 4, Hibernate, PostgreSQL, Tomcat) (\url{http://testapp-silchevns.rhcloud.com})}
\cvitem{2012}{Миэль-новостройки. Сбор данных об объектах застройки (Spring, Tomcat, PostgreSQL)}
\cvitem{2010}{Миэль-новостройки. Система управления проектами (j2se, ejb3, jboss)}
\cvitem{2009}{Прозрачный прокси для работы протокола socks5 поверх http (j2se, swing, tomcat) (\url{https://gitlab.com/silchev/jport/})}
\cvitem{2008}{Система поиска и выбора товаров для строительства и ремонта (\url{http://bildika.ru}) }

\section{Языки}
\cvitemwithcomment{Русский}{Родной}{}
\cvitemwithcomment{Английский}{Технический}{Чтение и перевод технической литературы}

\section{Языки программирования}
\cventry{}{Java, C/C++}{}{}{}{}

\section{Технологии}
\subsection{OS}
\cvitem{}{Linux (Fedora, RHEL), Mac OS X}

\subsection{Серверы приложений}
\cventry{}{JBoss, Jetty, Apache Tomcat, WebSphere}{}{Frontend - nginx}{}{}

\subsection{СУБД}
\cventry{}{PostgreSQL, MySql, HSQLDB}{}{}{}{}

\subsection{Хранилища и MQ}
\cventry{}{Memcached, Redis, Rabbit MQ, IBM MQ}{}{}{}{}

\subsection{Java background}
\cventry{}{Spring framework (MVC, Data, WS, Security, Test), Spring Boot, JSP, JSF, JSTL, Apache Tiles, Thymeleaf, Quartz, Freemarker, JavaMail, CXF, AspectJ, Swing, SWT}{}{}{}{}

\subsection{ORM}
\cventry{}{Hibernate, ibatis/mybatis, jdbc-templates}{}{}{}{}

\subsection{Построение отчетов}
\cventry{}{Jasper Reports, iReport}{}{}{}{}
\subsection{Системы сборки}
\cventry{}{Maven, Apache Ant}{}{}{}{}
\subsection{Системы управление версиями}
\cventry{}{Git}{}{}{}{}
\subsection{Автоматизация тестирования и развертывания}
\cventry{}{Jenkins (pipeline), SOAP-UI}{}{}{}{}
\subsection{Другое}
\cventry{}{TDD, SOA, HTML, CSS, XML, UML, SOAP, Digital Signature (RuToken) \LaTeX}{}{}{}{}
\subsection{Область профессиональных интересов}
\cventry{}{Objective-C, Mac OS/iOS development}{}{}{}{}

%\nocite{*}
\nocite{*}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{publications} 




%\bibliographystylebook{plain}
%\bibliographybook{publications}                   % 'publications' is the name of a BibTeX file
%\nocitemisc{misc1,misc2,misc3}
%\bibliographystylemisc{plain}
%\bibliographymisc{publications}                   % 'publications' is the name of a BibTeX file


\end{document}

%% end of file 'cv_ru.tex'